We zijn banger dan van die anderen."
Madame Defarge ontvangen als een compliment en keek naar haar man.
Defarge, die waren beiden leefden bijten zijn duim-nagel en kijkend naar haar, verzameld zijn gezicht in een strengere expressie.
"Wat is het dat uw man zegt in dat kleine letter?"
vroeg Madame Defarge, met een verlaging glimlach.
"Invloed; hij zegt iets aanraken beïnvloeden?"
"mijn vader," zei Lucie dat inderhaast waarbij het papier van haar borsten, maar met haar geschrokken ogen op haar vraagsteller en niet op het "heeft veel invloed op hem."
"ze zullen toch laat hem!"
zei Madame Defarge.
"Laat hem doen."
